有咩中文字詞係由英文讀音變出嚟？

例如party派對

巴士 bus
的士 taxi

FANS 粉絲

杯葛

巴打 brother
絲打 sister

高登 golden

符碌 Fluke

碌屎 notes

快佬 file

士多 store

多士 toast

大排檔 Dai Pai Dong

杯葛 boycott
白蘭地
威士忌
車立 lift
飛士 faces

屌 Diu

拗撬 Argue
花臣 Fashion

沙展 Sergeant

屌頭幾個大陸仔

肥絲 fat c

薄log

力架

幽默 humour

咸濕 Hamshop

真心？

泵？